{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001563",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022101377903/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[팔초빅데이] 워싱 기모 스트레이트핏 데님 - 스카이 블루"
    },
    "text": "8 secondsで製造されたブランドFW22 / 322Y21HPDQのデニムパンツは余裕のある丈感で様々なスタイルが演出できる製品です。 冬に特に有用なこの製品はアイテムの内側に起毛素材があり保温性を高めてくれます。 こちらの商品は表地なら100%で製作されており、洗濯方法は次のとおりです。 1. 濃い色と明るい色を分けて洗濯してください。 2. 漂白剤を使用しないでください。 3. 洗濯時、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分的に脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 4. 十分な洗濯のために洗剤が残らないように十分に洗濯してください。 5. 洗濯時に置物が落ちることがありますので、軽く手洗いしてください。 6. 機械洗濯による製品損失は補償されません。 7. 暖房器具や高温によるアイロンがけは避けてください。 8. 金属部材は肌に摩擦がないように注意し、デザイン上、装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)がある場合は締め付けたり人体に害を及ぼさないよう注意してください。 9. 水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあります。 10. 体質によって皮膚アレルギーが生じることがありますので、ご注意ください。 11. 白い製品に色移りする可能性がありますので、着用の際はご注意ください。 12. 水洗い時に若干の収縮が起こることがあります。 13. 摩擦により毛玉が発生することがあります。 14. 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用または保管の際はご注意ください。 15. 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムパンツは何秒で製造されましたか？",
            "answer": "8秒で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのようなスタイルに適していますか？",
            "answer": "余裕のある丈感で、様々なスタイルが演出できます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどの季節に特に有用ですか？",
            "answer": "冬に特に有用で、起毛素材が保温性を高めてくれます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは何パーセントの素材で作られていますか？",
            "answer": "このデニムパンツは表地なら100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用しないで洗濯してください。洗濯時には裏返して洗濯し、こすることで脱色や毛羽立ちが発生することがあります。洗剤が残らないように十分に洗濯してください。また、金属部材に注意し、摩擦や皮膚アレルギーにも注意してください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは水洗いに適していますか？",
            "answer": "はい、水洗いが可能ですが、水洗い時には若干の収縮や色移り、金属付着物によるサビの発生が起こることがあります。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは日差しや照明によって変色しますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの製品損失は補償されますか？",
            "answer": "機械洗濯による製品損失は補償されません。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのようにアイロンをかけるべきですか？",
            "answer": "暖房器具や高温によるアイロンがけは避けてください。金属部材に注意し、デザイン上の装飾物がある場合は締め付けや皮膚への害を避けるように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの摩擦により毛玉が発生しますか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛玉が発生することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 497
    }
}